今日兩點半， 立法會開內務會議 #送中 李慧琼 非民主派

今日兩點半， 立法會開內務會議 #送中 李慧琼 非民主派

立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

一陣

直送大會, 屌佢老母

開始了

開成點 ？

都係規程問題

好燥

廿蚊張真係唔驚爆血管

Cls

周浩鼎返去城市論壇舉手發言啦

楊岳橋就唔好扮嘢啦
結婚咪請人嚟飲

麥美娟有精神病就去青山醫院接受治療啦
關林子健咩事？

何君堯：食禮謙議員

食共產黨茶禮

張建宗話可判死刑不移交喎

葛博士：令有議員受傷

喂建制派推人落地喎

陳克勤：泛民阻撓主席選舉

喂選咗涂謹申啦

開完未 ？

剛剛完

依家點 ？

唔知，忽然播譚耀宗見記者

引渡咗之後再加控罪